[binc]朗度射波都唔識射點解入到nba？求高手指教(2)

朗度射波都唔識射點解入到nba？求高手指教

點解既

數據冇咩突出 應該入唔到名人堂啦

3次助攻王冇咩特別姐

呢下絕殺真心濕哂

絕殺自己母會既感覺係點

成個生涯最後10秒射12中1都有得J

剷草

如果呢場係係總決賽會點

點解？